Pokemon home

原來佢個Pokemon home課金版係會自動扣錢？
我張卡連續3個月自動幫我扣錢